今日下晝有個傻仔開post話ibond賺唔到2%要後宣傳自己個page

個post唔見左既?

條傻仔用dirty price係market買
price in 左 coupon
咁緊係計唔到2%

要用par value計先得嫁

佢仲話係提供另一個角度俾人睇

佢全部post都唔見左

係咪宣傳俾連仔BAN左

等我仲諗住去佢個blog度睇吓笑話